林慧韡學埋建制d野，送蛇齋餅粽

ching29出唔出黎撐達

Email送過底褲俾樓主

冇人想知

好想要

禮物照收 达照反

講真我覺得呢個算係臨別嘅一份禮物唔係蛇齋餅

送得5份
洗唔洗留句達哥牛b先有得抽？

想知送咗啲咩

iPhone XS max

佢而家諗野都大陸埋。

俾果D中國人同化左。 cls

嘩屌真架?

米屈 達哥不嬲都講我地中國人

我就覺得佢個人純粹中立咗變咗啲中產咁 穩穩定定 你有你搞 佢有佢發達

佢真係好嘔心，好快就入民建聯啦

林慧韡

仲做緊警察嘅速入!

遲啲达哥去鬥魚開直播 啲觀眾會送返禮物比佢 到時咪回本